有冇巴打載緊Moscot眼鏡

今日去配左副frankie black
覺得副眼鏡幾好睇
圖

帶緊，不過已經花哂，入面d字都甩哂色

戴左幾耐

完全唔舒服

tart > tvr >>>>>> moscot
利伸：戴挭tvr